最盛時期楊采妮定朱茵

而家既女明星邊到有咁好氣質

正：楊采妮
負：朱茵

ali

朱茵正好多

大家有可以隨便出圖

朱茵

朱菌對波秒撚左楊采妮啦

采妮>all

采妮都好正
學校霸王

朱茵係靚 但講氣質有排都未輪到佢啦
鍾楚紅, 林嘉欣, 閪女人, 王祖賢, 朱千雪 太多數唔哂
是但一件都有氣質過佢啦

利申負皮左

采妮氣質都好好

楊采尼俾郭富城揸過波架

除左某啲 日本妹外 好難搵到其他亞洲女仔 有朱茵 個樣咁 靈動、精緻